一人一個「其實我哋都係朋友啫」嘅經歷

如題

做人最緊要有自知之明
唔好ff咁多啦
留返啲尊嚴比自己

如果有人晚晚幫我吹頭就好啦

有時未必真係聽到呢句既
可能係「見到」呢句
例如佢唔拍你膊頭 而用「紳士手」手指篤你
或者見到你整親 佢哦一聲就算
好似有堵牆咁

衰到

真人真事定潮文黎

Sad but true

其實睇返平時同佢相處都知咩事，都係唔好ff咁多好，到時連朋友都無得做

篇文出自邊？

無啦啦同你講返佢濕哂 佢係咪想fwb你

係咪架

咕姑姑姑固

Ok

個結局

Omfg

好次加返慎睇好d